SoFi又唔俾人買賣

佢個嘢又壞咗啦

sofi獨有既熔斷機制

點解要逼人高J

俾啲信心

到時有孖展再熔斷 夾你平倉 爽

用現金account咪得

琴日幾點既事🤔🤔🤔

我開緊sofi架

佢維持左幾耐

提走咗一部份錢
仲有剩嘅就份咗5股TQQQ
諗住長期唔理佢

用牛牛啦屌

Sh 冷靜系統，你識條春咩

牛牛開心使用中
成班傻鳩
近期幾撚多黃幫牛牛賣廣告